
                      Me gustó mucho la película, me encantó el guión y el tema del que trata y como lo tratan en la película. Todos los actores muy bien. En resumen, la pelicula esta genial y muy recomendable. No me extraña que se llevara el oscars a mejor película y guión.
        
            